阿爸開始阻止我發夢

阿爸本身黃底和理非
可能最近成日發噩夢，夢到好多人俾人打/拉/射頭
佢就由728開始電話轟炸我，不停想叫醒我
咁我半夢半醒間真係好辛苦，雖然唔係企最前，但都要放精神上戰場，佢仲要係咁電話催我走、俾壓力我、甚至跟埋我出去睇實我唔俾我上前
黎緊8.345我仲想好好發夢，唔俾人騷擾，但出去成日一定瞞唔到佢
我到底可以點做sorry for 1999

叫你爸一齊出去發前 叫佢企後排 你中後排

姐係變左有兩個人 就算你企得後都無問題
大家都係盡做

正常都會咁
為左佢，你要更加小心謹慎

無人想粒仔坐十年既

應承佢唔去最前線
你都退落黎做中後排啦

佢應該會放心點

根據我開過po既經驗收集返黎唔同連燈仔既建議
比屋企人阻止就唔出即係
1.你係個裙腳仔 要返去食奶先
2.幾歲人仔呀仲要怕屋企人

同佢講你大個啦, 識自己照顧自己
信唔信都冇辦法, 佢唔會睇你一世

拉埋爸爸一齊去

一開始就唔應該比屋企人知

推

叫老豆一齊發，親子同樂日。

黎緊係和理非

睇得出你老豆錫你
你可以攞個中間位, 退後啲支援, 或者做其他幕後工作
不過anyway都要靠你自己分析, 諗清楚然後就去做
畢竟人最終只需為自己負責

叫埋爸爸一齊去
有家人支持係最大既動力

佢有少少行動不便 可能我要陪佢企好後同埋唔可以留到清場覺得自己好似幫唔到手

邊會呢， 你諗下 就算你企中前排都係一個人，但你後排變左2個人，拿，其實無分幫唔幫到手，和理非就說服你爸去塞地鐵，對抗政府玩法有好多。
最緊要係盡做，對得住呢兩個字就夠。
人人都有唔同負擔，取捨都重要， 加油

我都明白 但大是大非前 我想佢無私d
但一講又嘈 唉

我知道 最起碼我都想送物資上前線

天佑被捕義士

等佢鬆懈之後再偷偷上

咁見到佢地擔心勞氣 自己都難受
所以先諗方法唔妥協又唔反面啫

多謝巴打我會再試下說佢